舊式公屋想間房

間屋本身得我同老豆兩個住
但老豆難得有第二春,話想搬埋入黎住
所以想拎少少錢出黎間房方便大家(本身屋企用衣櫃間房)
個廳200幾呎左右,想間兩房連埋髹油,老豆搵左個師父上黎度尺但未報價
所以想大約了解下大約價錢同裝修時間
因為我負責出錢,老豆負責搵師父,唔熟行情驚比人劏
有幾個問題想粗略了解下先

1. 老豆話用隔音板黎間房,但師父話其實木板都夠,同隔音板差唔多,真唔真?(唔想聽到佢地扑野聲)
2. 間兩房連髹油大約要搞幾耐? 因為個師父話最快都要10幾日
3. 材料+人工費大約幾錢先合理?

JJ插沙求裝修ching教路
3萬個thanks

間房用木板一定聽到聲 用隔音板落隔音綿都差唔多

木板都夠
咁你買木板鋸細塊啲黏實對耳咪無聲

木板都夠個師傅都唔多可靠

搵多2間格價咪得

偷雞用紅磚啦！

度好位喺淘寶訂貨師傅只係負責安裝同上油，正常一星期都唔洗

Amazon

Sorry想補充返先,因為兩房都係冇窗,所以牆頂會裝氣窗通下風
老豆有問過個師父
個師父話就算用隔音板都冇用,因為會係個氣窗度漏聲
所以木板就夠,如果咁樣係咪又唔同講法?
唔該咁多位巴打先

多謝巴打reply先
但一黎返工忙冇時間,唔係好信得過老豆自己度尺
二黎淘寶不了

紅磚好似要去房署申請左先?
偷雞比人踢爆咪仆街?

無窗真係盞搞洗多小小錢睇下改改啲位睇下執唔執到有窗嘅房

因為舊式公屋黎
得騎樓同廚房有窗,我諗如果要咁搞就真係大撚獲
騎樓仲要係低過個廳一級

咁我個單位同你差唔多長方形
得門果邊有排窗對走廊 之後就騎樓果邊廚房同一排窗對街
咁樣真係有啲難搞

整張6，7尺床3個一齊訓啦

係一模一樣

第二春有紙，你又夠18，就去申請分戶，分過間單位，間乜鬼

我肯佢地都唔肯

應該同我屋企間隔一模一樣
利申 無房

可以照整窗，有需要先關，用分體式冷氣換鮮風就得

已經裝左分體式

以前覺得冇所謂
而家大個左反而有多啲私隱

200呎到其實間起上嚟間房都無乜位
黑房焗之餘，分分鐘得個床位，想放張枱都難

我屋企最後改左廚房做開放式 偷左佢一隻窗間左間房
但變相廁所同我果間就黑房但起碼叫有自己間房

平時就開房門無咁焗

就係你啲仆街，起幾多都冇用